黃店團年飯食藍店有無問題

深水埗文青黃店嘅團年飯
叫Pizza express
LM等人入黎話分化
如果我幫襯黃店但間野再將我d錢送俾中資
條氣真係唔撚gur

[url]間野d乜鳩日本餐賣到好貴 叫一個set差唔多兩舊水架 想食和風定食我幫襯返mums veggie唔好 [/url]

我覺得冇
太執着只有反效果

FYI 已成中資

呢個真太執著唔好，反正結果都係一樣～
使咩幫襯黄店

咁真係唔知大家堅持同太執著嘅底線喺邊度啦

人講黃你就信咩

我就我係蕭生個女 你信唔信呀

有咩內情啊

小小嘢就批鬥 好快無人再敢叫自已係黃

即係你做咗一百件好事 再做一件壞事 然後你就係一個壞人

性價比緊要過咩黃藍啦，黃店煮屎又要話好食咩

冇 不過唔好咁易信人
有錢搵個個都話黃啦
佢做過d咩你覺得佢黃先

有

唔係我覺得佢有幾黃
係編年史認證咗
黃店實大把人仆去食架啦

團年飯梗係想食好啲

唔通叫人食龍門冰室咩

打住黃店旗號sell文青賣到貴一貴
鍾意又屌下班客
團年圍威喂好開心叫藍店
純粹作為黃圈消費者睇唔過眼

啱呀 做人真係唔好咁執著

從來唔信編年史

咁就要問下蝻亞仔啦

黃店真係大撚晒架喎

編年史個所謂認證 其實係咪佢D admin主觀意願嚟

睇下storeroom就知
夠厚面皮繼續就得架啦

年幾冇食過

又分化

接受到嘅咪繼續幫襯囉
出呢個post係俾d好似我咁太執著嘅人睇嘅

黃店真係大撚曬

冇生意時就告急情緒勒索香港人
講咩香港人唔再堅持 黃圈就嚟散 請唔起手足乜乜乜

結果人地幫襯完你 你又去幫襯藍店 咁幫襯你托呀
我一開始食藍店唔好？ (仲要黃店好多都overpriced)
我當埋你有十萬個不情願要幫襯呢間pizza 咁你就靜靜地食算尻數啦 po乜撚story 真係駁人屌咩

呢間咩zapjok唔好俾我見到佢告急執笠 我實追住佢嚟笑

唔推唔係人
賺鳩黃圈錢之後幫襯藍店
衣家唔係講緊用料成本嘢避唔到made in China
屌你老母平時飲飲食食咁撚多選擇
Pizza express 又唔係好撚平
呢單嘢真係冇藉口

其實黃店嘅標準應該係捐錢比612或其他知名黃組織就夠，口講無憑行動最實際，至少有成本唔係嗰個肯扮黃因為要捐錢

樓豬係咪比人屌過黎

有follow佢地ig
有單野就係d所謂foodie無卜位就走去食但食唔到
擺上網話以後唔去間野
個foodie又係on9既
間野澄清完一次要卜位咪算鳩數囉
但之後幾日都keep住單單打打串人無卜位

你下次卜定位先啦

一次不忠

其實香港真係有好多黃豬
話自己黃 係廢事俾人話自己港豬/藍個類型
我公司有幾個
一路keep住食元氣 買既野全部藍店

佢地會答你
食黃店抗爭無用

食次元氣你哋唔係咁講架喎

兩百蚊食個濕鳩飯
仲要爭reg科咁卜位
香港人真係大把錢大把時間

唔撚係架
佢地一食就擺上IG 威威架喇
佢地真係間唔時一餐既 , 不過係間唔時一餐黃 大部份時間藍
上年中秋 , 仲特登開個STORY話邊間係藍唔好幫襯
自己轉個頭就去撚左聖安娜買月餅

原來黃店都食開屎

姐係點?
有時又可以食下藍店?

身邊大把人口講自己黃 好憎政府
lunch咪又係食美心starbucks

黃之龍頭蘋果都幫美心賣廣告啦

依家係講緊送錢俾藍店
唔係賺藍錢喎ching

都唔撚準，申請改又煩
block咗仲好廢事誤導人

我覺得係咁憎藍店同中資就唔會幫佢地打得落工啦
咩賺藍店錢幫黃店根本係虛偽藉口 咪又係想搵錢

你講得啱架
大把黃店都係想揾錢
貴又貴過人 但又唔係好食過人
作為消費者真係含淚撐黃圈
不過作為黃店唔爭氣之餘唔好咁ON9食藍店囉

8-9點真係好多鋪頭都刪哂門
除左連鎖餐廳仲有幾多間做埋夜晚

你覺得黃就黃，唔黃就唔黃啦
你可以選擇唔幫襯，呢個係自由社會
點樣先可以清晰地介定為黃？
如果你要用呢件事去否定別人既付出，
咁同路人其實淨番唔多

你其實有無幫襯過佢地？
品質同價錢係成正比，用既都係好既食材

日本要求預訂、book位
連登仔：正常、禮儀、文化

日本料理貴
連登仔：正常、心機野、品質

香港要求
連登仔：屌你老母又貴又細碟，仲要book位咁撚串

😗

你係老細?
即係默認咗間野係黃店?

品質同價錢成正比好正常
但唔係吊高咁多黎賣

一碗飯+半個奇異果+沙律菜 $60
南瓜薯餅$30一塊 係咪入日本南瓜自己手搓再炸定係買現成貨呀
五花腩2塊又係日本豚肉?
計埋成200蚊食個咁既定食
究竟mark up左幾多呀
唔好用日本料理同你地比啦
人地由零開始自己煮 你地有幾多係現成野自己知啦

同埋book位真係唔係問題
不過係睇唔過眼你地單單打打串鳩D客姐

蕭生啦 買食材又有人超 唔想自己煮又有時代

洗撚食d撚屌野咩

屌，同我識嘅人一撚樣

人血饅頭黃色水魚圈

成日都幫襯黃店 但發現有唔少黃店真係好冇服務 野食又好一般
好心佢哋都改善下 唔係黃店就要不斷比機會 煮乜都要話好好食